# PT Equity World Futures - Surabaya 

PT. Equityworld Futures Cabang Surabaya http://eworld-f.com/ merupakan salah satu cabang PT Equity World Futures, Perusahaan anggota Bursa Berjangka Jakarta (Jakarta Futures Exchange)